有無人都覺得保方其實真係好癲

美斯一球都無入過保方 仲要佢已經39歲

多謝支持

抄到邊

美斯入過葉鴻輝未

而家抄定，入唔到決賽咁點

我都未入過保方

咁全港學界都勁啦
美斯都冇入過

咁吹奏完 聽晚多數收皮 希望可以比人bin

牙梅出道之後，巴塞對過幾多次祖？4次？

唔洗覺唔覺得，根本就痴鳩線，仲要佢果代既龍門基本上腳法都廢到仆街，係雲達沙同果陣既日本仔龍門比較好，或者加埋再上少少既芝拉華特羅渣里奧(但個人覺得芝拉華特勁啲)

但保方既腳法我覺得係一直有進步，後生都係麻麻，愈老愈勁，封位又準到痴鳩線，指揮防線又勁又少傷，身型其實佢唔似得雲達沙、舒華沙咁高，冇記錯都只係191，但都好撚屈，出黎接、撲都好到位，有一個被嚴重低估既龍門就係費度，又係勁撚到癲，嬲尾去熱刺又係浪費哂

無記錯應該3次：今年兩次，前年決賽一次

再對上要數到02/03歐聯4強

188
所以帕爾馬時着88號

保方保方
保住後方

人地叫buffon 或者叫 保馮
保方唔岩音

留名跟進
等睇環保post

但比牙朗入過喎

踢到20年冇咩跌WATT已經夠痴線

應該夠191？ 高卡斯拿斯一截

咁係牙朗勁

祖同馬都係二奶命，灰